訓左冇睇 英國保守黨大勝左工黨幾多席

BoJo訓係到都贏
利申:支持自民黨

保守黨無人能敵

全英國排哂長龍投保守黨

自民黨加油

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

Push